點解d手機驚花咁多錢同資源去拍廣告，都唔做好隻game？

講緊大師兄果個廣告

因為做好仲哂錢，而且仲分分鐘冇人識欣賞，市場問題

賺完頭浸之後又再抄另一個再引人課金
無限loop

呃錢掛..一大堆垃圾廣告看到都唔會想玩,隻GAME又垃撚圾

你諗下D手機驚搵多幾多錢

但真正能夠存世ge 係death stranding 呢d真係有d新野走到出來
ge藝術品

因為用咗錢同資源去做好嗰遊戲嘅，無宣傳無人識就自己摺埋。

昆完第一水就夠啦
洗咩整咁好呀,女畫索D
大把人課金啦,FGO咪好例子囉

FGO至少仲有故事
啲倒模game有咩

女

有新嘅老婆等你養
又有個吉嘅排行榜俾你衝上頭幾多幾多自high

因為手機驚品質唔重要
最重要係呃到人課金

支那叫做「買量」
例如推到隻game top100下載量就可以回本
內容係乜根本唔重要